我係一個player

知唔知最仆街既player 係會點做

有人想知都唔好講🙏🏻

點解

唔想知，無人想知，咪撚講，講左你全家冚家剷

一個玩家最叻最成功唔係得到撬牆腳

咁你係1定0

係戶口輸淨20上1k

錯啊 真正既player 係明知追唔到都要撬鬆佢隻腳 先真係賤男

1

得啦知你勁啦收皮啦

我都係player 我玩開lol
依家轉左打和平精英

我玩開少女
依家幫緊中女（25-35）

過到自己果關就可以play落去

我平時食開40-60
即係你老母果類

辛苦哂 我媽上左去

我覺得自己賤到冇底線了

你咁講 我又記起 我好耐有個sp 都係上左去
佢同我講過佢有個私生子

你覺得呢

我覺得同你講野有少少親切感

低級player收皮啦

玩多幾條 以為自己天下無敵咁

你係咪有個女 好似我上去扮佢男友見佢世伯既語氣同你好似

想知想學 我可以教你 其實唔難 我又冇你咁講咁自大

收收皮先啦

女我就無啦
不過我可能有個私生子同之前個sp生
by the way, 你都有d似我 都係player

分享都得既 如果你現實都係禁既語氣對人難怪你冇女得罪講句

想學溝女 求教

係咩 可能曾經撬鬆過你都未定
player係禁嫁啦 自私 愛自己多過別人

你現家咩情況先 or問題？你問得太空泛

周街都player 你有咩特別過人

我知道 用吸引力去溝女 但好多時係溝通出現問題

女話題又是快又闊

我個人又慢熱

有無skill

同埋好想識學生妹呀

186 樣中間 私樓
有車
識彈鋼琴
有做開gym
唔識特別

唔會啦 我食開咁大年紀 你都唔岩食啦
player我都唔想做 係人地話我係
因為唔係你話係player就係
自認既好7咖 人地唔信
但我就俾人話係lo

唔係特別

同多啲女玩下 傾計
改下慢熱習慣
女通常都係想依賴人
學生更容易啦 洗小小錢帶佢去啲佢唔會接觸既地方玩

哦 你開心就好

開心就大家一齊開心啦
不過player唔好亂玩 , 記得要預防感染性病，性伴侶愈多，受感染機會便愈大。

人生苦短 人地有心野你 你點防都冇用啦

你講得無錯,所以我從來都唔帶套,人生苦短,一定中出

樓主你跌咗張卡

我相信真正嘅player係唔會上咩高登連登感情台叫春

套就一定要帶 一陣俾人屈埋單咪變老公仔

有冇玩女人玩到厭想玩下男人既想法

試過最仆街係點？

例如？

無

撬唔到都撬鬆佢地 之後再搵番前一任繼續拍

直接害左三個人